頭條新聞食咗火藥 今集句句都直線抽擊 唔曲線抽水

星期一接放工比集會更有效

眾籌同路人買防禦裝備，係裝備呀！！
安全帽口罩眼罩豬咀毛巾保鮮紙手套
基本物資都夠，講緊乜都有幾百以上
但裝備係完全唔夠呀！
同路人一齊眾籌防範裝備